「歡迎bin c 」今晚垃圾支那隊會比人大炒

足球夢？收皮啦